佢係唔係ptgf?

同佢一直係戀人未滿嘅關係
佢住港島，我住九龍，所以係極少機會撞到佢
但有次比我喺九龍一間商場嘅food court見到佢同個男人食飯，食大家口水尾，個男人係典型毒撚樣，睇落有啲成熟
我即刻whatsapp問佢仲係唔係單身，佢話係，問佢喺邊，佢話喺屋企
好耐之前問過佢番咩，佢話part-time sales, 問佢番邊間, 佢話唔想講
但佢係屬於內向，佢喺學校一個傾得埋嘅friend都冇，得幾個男仔groupmate hi bye下
可能因為佢唔講野，但對住我就好多野講
佢WhatsApp icon化哂妝，整到好靚咁自拍，仲成日轉icon

大家覺得佢係唔係ptgf?
係
唔係

佢屋企好似幾嚴，有請工人，應該唔愁錢洗

Study partner 又唔俾嘅

啊哥？

知道佢冇阿哥

條女大食想比人扑
但又唔想做免費又同你講呀

俾張圖睇下先啦

表哥/堂哥/契哥
是但啦 反正冇你份

有仔唔同你講姐
大把女咁樣收兵啦

可能係世伯呢

係咪都話人ptgf 人地收兵或者搵study partner又話你知咩

收兵未必係ptgf 既。。

係我問佢番咩part-time sales, 佢話唔想講我先覺得佢係，同埋佢咁內向，一定冇可能做sales

你肯定見到果個真係佢?

依d冇樣睇
玩得多你發現咩女都有機會做ptgf

其實個重點係你見到果個係咪佢姐 如果你100% sure 係佢 其實都十不離九啦

一定係

邊個同你講做ptgf一定只係為錢？

依個係我唯一相信佢唔係嘅原因啫，諗唔到其他原因佢唔係

你都係接受現實啦
如果唔係有咩需要講大話？

Part time sales 同 外向內向冇沖突架喎
我咪又係毒撚 我咪又係做part time sales

又唔係拍緊拖
係唔係關你咩事

沖田杏梨本身屋企都有把錢

我知冇衝突, 係好細機會啫
仲有佢唔講番邊間先奇怪